尋找當年newsgroup攝影大師

想問下有無師兄記得當年newsgroup年代，有一位大師叫「光圈先決」，有無師兄知道呢位大師仲有無影緊相，邊度可以睇到最新作品呢? 謝謝!

o係電腦入面搵到一啲save起左既舊相，所以忽然想搵返呢位大師既作品

dchome 光sir?

都仲係叫「光圈先決」?
請問有無呢位光sir既post既link呢? Thanks!

Child登仔連newsgroup都未聽過啦

aggar
好多都未出世/戎奶

wonderland film photograpy 谷谷主丫嘛

佢早幾日先更新咗blog

叻坊用戶報到

有上過無40歲都30中

hkstar 科林

屌 光頭東
以前影紀實幾默默耕耘 上咗位就牙擦擦 啲相又回曬塘
佢啲徒弟就影埋啲垃圾走去笑鳩人

而家仲癰人玩嘅香港新聞組應該得返兩個

科乜尻普
咩用法黎

摩摩大

唔該唔好用埋啲大陸詞句得唔得

回帶就回帶
科你老母

唔識又要用

大陸用緊香港冇人用得你用
唔係大陸詞係乜尻
大陸仔

首先 你個用法係大陸先用 呢到係香港
第二 呢到係連登 冇人用呢個詞
唔該用番啲人地識睇嘅野 之後以為自己高人一等
話人鄉下仔
第三 唔好自以為事post條link出黎就唔係大陸詞

popular science 係講大眾科學或者普及科學
我唔係英文好好 但唔好用英文撻我
但我話你"科普"呢個字係香港冇人咁用
係大陸做出黎嘅簡略語
就算你唔用回帶呢啲詞
你都有其他用詞可以用
例如remind大家之類

你講出黎比人小好正常

你唔識野就收聲啦 「科普」都大陸 ?
去圖書館睇睇先啦

當年睇佢相學到好多野,幫你推

你當我唔識
你講比我聽
香港邊到會用科普一下黎叫人去搵資料？

2比0其實都仲有幾多野睇
同家陣仲玩NG的人年齡有番咁上下
唔會派太多無謂膠（追擊另計）

科普作為名詞香港係會用
但用來做動詞係支那先會

等於英雄呢隻字香港會用
但「英雄的」形容詞就只會係支那人用

呢類詞性混用蝗語好常見

thx 巴打 我係咁嘅意思

普通話可能得既，廣東話兩個都唔順

上返去百度帖吧裝b啦乖

咁唔服你咪google三兩個咁樣用法既香港網比我睇囉

我上百度天涯大大話話都十幾年，我就真係清楚過你勒

所以咪成個連登叫佢支那01囉天才！你唔好拎埋鳩假期啲血拼素質閨蜜小資黎講？

而家咪要屌柒你同啲垃圾蝗化媒體囉

再者，天文台科普個科普係名詞，換做天文台小檔案個「小檔案」係咪「小」個檔案呀？唔識唔好死撐啦

身分證有三粒星未呀？腥講人

收皮啦偷換概念，你好彩我讀書時讀左兩年語言學

科普（n)呢隻字市政局年代圖書館講座都用緊，不過我唔知市政局年代你落黎香港未啦

但常識、經驗法則，「我科普一下你」（s-v-o語文結構）呢個係香港本土粵語極罕有用法，絕大部分係中國網民講，大約由零六零七年果期開始流行

人話講，就係蝗語，返上去百度唔好屈就連登啦

香港夠有「英雄」啦

有冇「英雄的香港人民」呀柒頭

死返上百度啦，完

facebook search hkpcug digital-photography
我都係當年睇佢地先玩攝影

呢度唔係中文台

唔該哂師兄!! 即刻bookmark!

搵到! 唔該哂!

肥鯨

粥谷版友
稱霸

科咩撚野普呀on99